巴黎主帥警告皇馬：你不知道將在巴黎遭遇什麼！

巴黎主帥埃梅里

巴黎聖日耳曼已經做好準備，迎戰與皇馬的次回合交鋒，主教練埃梅里也向自己的球迷發出號召，表示將展現大巴黎的風采。

巴黎即將在主場迎來跟皇馬、馬賽的兩場關鍵比賽。埃梅里通過自己的官方賬號，寫下了一段鼓舞士氣的言論。他說：「在本賽季大部分的比賽里，我們都展現了我們的實力，尤其在巴黎王子公園球場，我們感覺到一股強大的力量，正如本賽季主場進行了17場比賽，我們全都取得了勝利。」

「皇馬知道他們將前往巴黎比賽，但是他們不知道他們將會面臨什麼。對球迷而言，將有場重大的比賽，球迷也將在背後支持我們。我們的球隊具有奉獻精神，十分專註，但是他們會在這兩場比賽，更加專註，更有奉獻精神。」

「我們將在比賽里全身心投入，我們不考慮過去或者未來，只考慮我們眼前的這場比賽。自從巴黎聖日耳曼成立以來，我們在主場擊敗馬賽超過了20次。經歷了幾天的休息之後，我們將捲土重來，團結一致。我們只考慮巴黎王子公園球場，我們的主場，我們將捍衛他到最後一刻，3月6日的比賽。將載入巴黎聖日耳曼的歷史。巴黎加油！」

愛美麗都進入巴黎既歷史了

遭遇勝利

永遠唔知贏到幾多球

係自己半場放咁大煙邊有人估到

咁又係 邊會估到仲輕鬆過對愛斯賓奴

皇馬：哇 你班撚樣燒自己半場 點估到

講到個主場好似有原力加持既大巴黎炒左賤種皇幾多球出線

煙花

原來係煙花
西甲真係好少遇到

自從巴黎聖日耳曼成立以來，我們在主場擊敗馬賽超過了20次。

馬賽都拎出嚟講，唔知以為巴塞

自己球迷玩殘自己，真係估唔到